三罷已經失了民心，請大家比香港休息一下

我係街見到好多市民開始反對黑衣人。

拉

休你老母

唔覺

今日先見到黨鐵站有阿叔屌政府
拉

死返去名古屋啦屌你老母，咪撚返黎

Block

5毛 block

黑警心當民心？

我都見好多人反對你

我見好多市民支持wor, 一句已經聞到你陣廢老味

陰陽眼 拉

Hi Sir

佢地開始頂唔緊 一齊出黎反政府啦冇工返喇好慘架

on9樓主生存在世失民心,建議快D自殺

屌政府 又搭黨鐵

5毛
拉
記得屌樓主要用不推文回覆

失你老母

Blocked

cctvb?

幫你收皮

拉，cctvb訪問都係屌政府

又block一件

休你老母
請善用不推文回覆

你都黐撚線，我見到啲老嘢不斷diu正苦

Block
不推文

今朝出港島一帶，全部自己人。 垃圾五毛收皮啦

Thank you sir

請收皮

我頭先見到勁多市民追黑衫打，同定轉

祝你兩個小朋友2019年病死
你都一齊俾車撞到半身不遂

可否比香港休息一陣

痴孖筋

收皮啦

風向撚 果啲係藍絲同偽黃
唔係市民

加油

成日休息，你條社會蛀米蟲

啱啊，叫佢哋快D去中大反對下手足，睇下民意重有冇得救

失你老母臭閪

我都係為左你地好，點解會叫我5毛。如果民意唔係你地果邊。你地都好危險

應該得元朗 上水唔掂太多廢中廢老

笑 驚啊？

三毛
拉

你老母個閪休息一陣啦
日屌夜屌屌到陰唇都反啊

休你老母 block9you

屌你老母

你休息下啦

5毛屌你老母

死撚開啦散水黨

今日都無得返。你地成功逆轉民意

5毛鳩黎 唔好覆/推

拉！

係街仲返工既本來都唔荒黃啦

失你老母閪

Blocked 不推

Show Blocked User - 黃總

咩係「定轉」？字都打唔好死廢老
無圖既，我都「見到」你老母做雞

吓

3毛？

相信見到黑警比見到黑衫恐怖啦

你要明白好多人都要養家，返小一日工。飯都可能無得食。

屌你老母而家贏到開巷

你呢d晦氣垃圾抖抖啦

三罷令警隊及政府失了民心，明既

初初一兩日返唔到工
俾我係藍絲都想搵人發洩啦
過多兩日咪得下佢地仲敢唔敢囉
掟完就算架啦呢班友
同你賣命咩家陣

又係風向 post, block 得, 大家唔好回

屌你拉

平行世界

三罷已經令林鄭失民心

你title 打好d啦

死撚開啦藍絲狗

我只見到香港巿民已好習慣無車搭、鋪頭收早

Blocked dllm

咁中意休息翻大灣區休息啦民意撚

你唔叫班狗收手

中產心聲
係 番唔到工好心政府就講罷工啦

所以我地要休息，唔好比借口警察拘捕。唔係仲好大機會影響區選

屌五毛嚟，請善用起底模式，blocked。記得用不推文回覆

休你老母我要攬炒癱瘓香港，休息L收皮

sfgfdgfdgdhhgd

垃圾ＰＯＳＴ記得不推文 講左好多次

直接將矛頭指向政府

你都休息下啦5p，拉

你個名叫「好多市民」？

Btw無車無樓去少幾次名古屋就買到

休息撚
見大家士氣大增就出黎帶風向

我唔係藍C，只係和理非

哦

我見唔到WO

死撚開！

反對你老母唔俾我屌

做咩啊
無車答返唔到工無錢去名古屋叫雞阿？
躝啦屌你老母

你咪係其中一個返工撚囉

起底
拉

你係唔係叫雞玩到雞毒上腦？

休息撚 拉

佢地係唔會收手，不過唔好出去搏。好危險

我係連登見到好多人想屌樓主老母添呀

反你老母

阿蛇 休息吓啦
知你俾市民屌得好攰啦

傻L左?

你老母已經比黑警屌到子宮都甩埋但係都要繼續幫人奶屎眼，你快啲去幫你老母手

Pull

死反去叫雞啦

休你老母
最憎休息撚
講到返多日工會曉飛發達咁

Morning sir

我睇唔到你講既野，我唔知，唔關我事。
相反，我係街見到好多市民開始反對政府。

不推文，拉

一個月講一次，你都幾撚得閒

連個名都柒過人
拉

傻閪 拉

返少日工，會家計有問。一家幾口，唔容易

⼂
拉
不推文
出去推其他重要po

你老母就失民心 走啦

休你老母呀

低能

平行世界原來真係存在

喺三毛度

要反嘅一早就反左啦 唔會因為罷工而失民心

收皮

決定權永遠喺有權力嘅一方

算啦，我係度以後唔講野。好人難做

系超多

你講自稱驚賊果 d?

SIR

屌你啦

唔好block，好多銀髮族冇AC都會睇到佢，幫手follow佢，佢一出唔對路嘅post就pull

morning sir

收皮啦，比夠一蚊你ok?

拉 blocked

死黑警DLLM 你返去收皮

當然係有人不滿
但戰爭時間
已無退路

收嗲啦

中小學生多謝示威者都嚟唔切

你係邊條街丫屌你老母
王府井定羅湖商業城丫

善用起底功能，可以扑鳩條休息撚

晨早應該收皮啦屌你老母

好多傻閪唔用不推文

呢d post都咁多人理 你地都係想推啫
推下囉

無車無樓仲生兩個小朋友
記算比到你返工都係生活困難架啦

垃圾post 拉
中大手足撐左咁耐 你當人condom?

走啦 我唔想搞大件事

嗰啲唔係市民 廢老 have no stake in society 只係屎蛆

總好過連日子都過唔到。做爸爸要負責任

唔識不推文?

收皮啦
拉

感謝分享。

拉
Hi 你三毛

拉
垃圾

拉
你都on9

noted.

走la

堅定支持， 街上面係反既早喺6月已反

7婆民調得番10%支持

你去左平行時空？

Fuck u

你老母就失民心

下
收嗲啦你

唔好衝立法會 失民意
唔好掉汽油彈 失民意
唔好掉磚頭 失民意
唔好私了 失民意

唔覺 今日月台大家好團結 幫小朋友

拉 屌你老母狗扮人

Blocked
拉

平衡時空

五毛大量出動就港共政府幾驚
拉

係勁多廢老追住市民打

樓主都休緊
休班犬個隻休

你長眠仲好

我咩都睇唔到
sor9

出左街即係想返工，你話會係咩人？

拉 block

黃總今日返唔到工？

本黎想駁你，不過一睇到樓下

你自己on9就咪比人知
dllm

依家樓下飲下午茶唔知幾過癮

反對的人一定有，而且唔少，因為有11%的人仲支持林鄭，所以每10個人就有1個

不過我話你知，有82%的人係反對林鄭的，每人一篤口水都浸死班廢老

休你老母 我地唔需再大多數支持

咁係你大富大貴可以飲茶。我地返少一星期。租都交唔起

拉
已起底
五毛確定

On99

你咋垃圾，乜撚野我地

躝啦屌你老母閪

失民心即係中要害
望到家鄉

cant agree more

鬼叫你唔係中環精英人地都落哂街屌狗喎

番去含撚啦你

Dllm 仲講民意 人命黎架 拉

食屎啦
風向撚
睇片班人有晒手套就知收左錢

5毛 block

善用不推文回覆

我係街見到好多市民開始反對支那人反抗。反而支持日本皇軍

同意，政府就係想咁，似雨傘佔旺，民意逆轉

藍黃早已定分界

你係警署入面緊係咁覺得啦

今朝喺寶琳站
大家一齊好曲線地大叫我要返工唔好封站

我反而見到啲淺藍開始埋怨政府唔解決問題

Dllm

on9 仔

認同，應該俾佢地休息多兩日

你地個個靜係鬧我，你地邊個要養家先。你地唔洗養家，無責任做乜都隨心所欲。我地返唔到工係生計真係好大問題。

收皮啦dllm

失你老味, 今日話要閂站果時全世界歡呼

公司藍絲屌示威屌到反艇 民心已失
呀, 不過對於藍絲黎講本身心都不在

無計啦你個政府咁撚廢搞幾個月都搞唔掂
遲下一國一制睇黎你都食硬屎架喇
咪當早啲體驗下囉

拉
blocked

唔好講到得你養家啦

喔

On9 你冇睇過中大新聞？

不推文呀大家 唔好阻住有用既POST

休息撚收皮啦，你去叫政府妥協，手足咪收手囉

失妳老豆

善用起底功能

請珍惜acc
block + pull

不推文回覆

係咪去錯forum？

你老母就失了民心

唔撚係政府駛搞到咁？

你老母就失民心 死5毛藍絲

你喺日本「想」叫雞喎，點會比唔起，你謙姐。咁你交十萬百萬租嘅話，咪去少兩次日本囉。

都未贏，你on9？前嗰幾日白廢晒手足嘅心血

我肯定每一個鬧我嘅肯定唔洗囉。下個月交唔到租，業主要逼我地走。仲要追剩下嘅租金。到時候可以會破產。我相信好多沉默的大多數同我處境一樣。

廢柴。返大陸食屎啦。

on9

On9樓主你出過黎未呀，失民心，我呸

喺咪去得日本多連廣東話都唔識講喇？

No sir
拉

小一咁慘，小二有冇得返？希望小三到小六有啦

我頭先係上水見到好多一搬市民追住年輕人打，埞磚。

你唔理兩個仔女去日本叫雞？利害利害，下次帶埋去叫囉

呢班咪嗌反暴力果班囉

支那黨員民心

係嘅sir！你要唞就唔好拉埋人落水啦

不如你話自己係藍絲算鳩數

你地諗下，清算來了，隨左警察要埋單。年青人都一樣要。所以我係想大家好，休息下比大家一個冷靜嘅機會

應該幫手文宣，唔係喺度屌
你唔返工辛苦，定人哋上戰場辛苦
義士都想休息，係政府唔畀

拉

我無屌人喎，我係比人屌。我係勸諫。唔係同你地爭拗。我無鬧過任何人

講完自己唔笑呢下好野

拉

屌 唔記得block添

拉 & Blocked

On99乜撚嘢邏輯 即係要屌得示威支持政府果啲都係月月清冇積蓄嘅廢物？

民心？食唔食得架？

政府出post

我見唔倒你係人

所以你唔係

從來冇睇少藍既人數，至少三成，
有人鬧有咩咁出奇

你住元朗？ 屌你老母

連登唔適合你 死返去香討啦 屌你